點解人類會無啦啦學識打丁

利申: 中一無師自通

chok 到射左啲野出嚟

其他動物好似都會借助其他嘢打丁，因為佢哋冇手
但人類有左右手